[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3192)

1001唔開..

fast

slow

點解女足有兩個波踢

半大

Gd

等左幾分鐘

nice

1001 diu

1001又唔撚開

1001?

搶完唔開, 最好仆街死

錯Number

Weak

女人大哂咩 踢兩個

珍職乞界高手

推隔離啦

推依個
錯NUMBEER

無論點乞都係長井乞中 乞條撚咩

Me今場win又派下
睇下佢係咪真係咁旺呀

same number ar入我果個啦